美國有咩貿易協議受惠股或者受惠行業？？？

V, MA

microsoft

殯儀業

Microsoft

諗唔到邊個行業唔受惠

做死美國佬

睇文本最後兩頁，有晒公司名

caterpillar之類啦, 買幾百億農產品，種撚死啲農民

咁樣打開口牌

驚買錯山寨貨，俾埋譯名

航運業